點解Café de Coral係譯大家樂，而唔係珊瑚餐廳

明明叫珊瑚餐廳仲好

大家樂個名高級d

corail 先係珊瑚

一個柒完第二個跟住柒

因為珊瑚堡叫Cafe Lagoon

叫大珊瑚好好聽？

法國野係咁